中大歷史系助教劉文斌唔洗做，錢照袋

有關中大歷史系研究生兼助教劉文斌一事，中大歷史系於其網站發表聲明提到歷史系對事件「深表關注」，並「嚴肅處理當中」，部門更表示「暫時不安排該名同學在來年擔任助教工作」

但係！！！
UGC funded 大學既研究生每個月受政府資助，因此一般會為學部做助教
佢仍家只係唔洗做 TA
但完全冇提及有處分或終止學位
換句話講：佢係以後每個月唔洗做，繼續攞我地納稅人錢！！！
我地根本冇贏過！！！！

中大依家根本係求求其其咁扮處理左就 Close file！！
我地唔可以俾佢得過且過！

既然研究生收得納稅人錢，就受得公眾監察
我哋個個都係持份者！！
如果各位巴絲係中大畢業生，就更加受影響！
今次事件直頭係影響中大學術 Integrity, 有損校譽！！
建議大家繼續打去中大研究院或電郵研究院 & Dean & department head
逼佢地表態同處分劉文斌，最好褫奪每月 studentship 或學位！！

等條大陸仔個個月唔洗做 Un un 腳攞 17k 咁爽皮！

推

pish

推~

劉文斌 廈門大學歷史文學士 中大歷史mphil year1
題目：明代經濟 指導教授：卜永堅(卜生好野)
2018-2019學年sem 1擔任tutor課程：無
2018-2019學年sem 2擔任tutor課程：HIST5574(Ma course) 講師：鄧聰 (佢只係掛名Ta，實質做助教野都係蕭生蕭錦華，佢都係行行企企)

好啦你可能會問點解條仆街會無Ta workload咁濟，因為條友話自己唔識廣東話同英文差，但係好多courses都用廣東話教，所以department第一個sem就唔洗佢做Ta，到第二個sem又求其加佢落個ma course度，乜都無做過仲好意思話肥學生，收皮啦。所以條垃圾大陸仔根本係貴族咁成年喺度9 fing，然後每個月白拎助學金，根本對其他研究生就好唔公平，今次仲要兇 local啲UG學生，真係火都黎，今次至少一定要學系扣佢studentship!

推俾多啲人知
香港人稅收供養既大學就係如此賣港，垃圾
用我地血汗錢供養外地人黎作威作福
仲要大學收生冇透明及可靠既 Gatekeeping mechanism
先會收埋班文盲返黎
簡直係香港人恥辱

佢仲照收緊studentship
一日收緊錢 一日唔好放過佢

Push

push

支持

又係落黎香港吸血

中大撚lm

推！

依家中大只要中國大陸黎就咩人都收？

推到佢仆街

LM

流氓斌

請呢d人影響哂學術自由
中大好心解除佢啦

幫你推

「暫時」不安排已經好有問題啦
點解唔可以直接炒

一人一信啦！

大家整合一下，呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算

陳沛然醫生：我絕對不會供出爆料人，所有事情由我一人承擔。

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

第一條link死咗,証明有幾唔想你班人睇到

因為佢首先係一個研究生
TA只不過係研究生附帶duties
從來不是一份正式簽約工作
加上錢又唔係多
唔洗帶班佢仲舒服

想問投訴電話係咪就咁打聯絡電話就得?
頭先入中大官網唔覺眼有投訴電話

投訴到要收番個研究生位

中大學生會幹事會: cusu@cuhk.edu.hk
中大研究院: gradschool@cuhk.edu.hk
中大研究院院長 (Prof WOLFF Lutz-Christian): wolff@cuhk.edu.hk

我地可以點做

已經send左e mail 比幹事會

MPhil 多數兩年乜都完啦
除非 defer
不過係呀 唔返大學教書 讀黎就冇用
依家大學勁唔好做
間間都 Paper publishing machine + grant bidding machine
人工又低

利申：MPhil 已畢業

推撚死佢！

推佢老母個老母

Pish